【元朗恐襲】不獲警方發不反對通知書 發起人：7.27繼續遊行

周六（27日）舉行的反黑勢力和警黑勾結「光復元朗」遊行，負責申請通知書的元朗居民鍾健平早前表明即使不獲發不反對通知書仍會繼續遊行，表明自己會就遊行負責。而警方下午亦表示將不會發出不反對通知書。另外，民主黨元朗區議員黃偉賢今早在商台節目就表示，由於遊行路線與圍村接近，呼籲主辦單位在遊行後盡快讓遊行人士離去，不要舉辦集會。
相關新聞：【元朗恐襲】11大專院校校長籲學生勿參與7.27遊行：為安全周末應遠離元朗

黃偉賢呼籲，周六遊行應和平進行，指元朗市中心內街較細，有別港島區幹道，「幾萬人已經可以企滿大馬路」，故希望主辦單位考慮遊行後讓市民散走，不要舉辦集會，避免遊行人士有機會聚集到村口附近。他認為，參與的市民透過遊行，支持元朗人達到恢復生活秩序，讓元朗人透過遊行發出怒吼，就已經足夠。

對於網上有傳稱黃偉賢和立法會議員朱凱廸、鄺俊宇等人，發動示威者入村，黃指消息並不真確，又強調從未有示威者與他聯絡，要求將物資放在其辦事處。

-----------------------------
7.27元朗遊行集會 追究警黑勾結
時間：下午3時起步
起點：水邊村遊樂場
終點：元朗西鐵站
-----------------------------

Source:

好波

(集思廣益) 727元朗 全民運動日

發起人

去食B仔涼粉

又可以文宣了~
鄉事會聲明+黑警出反對通知

區議會話反對就反對！擺明鄉警勾結！

冇不反對通知書應該會少好多人去

大熱天時要食涼粉

Agger 仲要唔批不反對通知書
即刻做野

CLS

去投注站

大家去食涼粉唔係都要不反對通知書掛

推

本地一日遊

鄧炳強 = 鄧氏 = 牛屎佬
警黑一家親

去元朗唱聖詩

促進元朗經濟

了解圍村文化

元朗人表示，無得遊行，大家可以去行街街
大馬路太逼既話，記住仲有教育路同安寧路都好多野睇架，唔好睇漏
btw 元朗廣場同新城市都係新鴻基

有冇多幾間好食嘅介紹，
大家一齊去排下隊

真 始終有人會驚
雖然出左不反對都可以照拉人

不發出不反對通知書 姐係反對定唔反對Triple negative?

香港警察向黑社會屈服

打擊香港人遊行集會自由

唔係話根據公安條例遲咗半個鐘咩？

呢到好多推介, 唔知邊間好食

從而了解香港歷史, 咁就變左學術交流活動

閪警

[長文]人生最重要的選擇題

食個方面有咩餐廳, 大牌檔, 小食店介紹俾巴絲?

佢而家係唔出不反對通知書, 再出多張反對通知書比申請者

都冇不反對通知書, 仲要繼續3點開波??

任佢地亂黎

光復香港！
時代革命！

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

［咁樣就有得走？］召喚良心旅遊巴巴打 727！

點解唯讀反黑遊行不獲批

nonono 唔係去遊行
而係我想入去食飯 支持下元朗經濟
唔知點解咁多人一齊

黑警係無可能證明到D人係約埋

唔係反對通知書咩

我都想好問 佢個反對通知書反對嘅點好似係話糾察唔夠多(簡單黎講即係差佬想射安全問題落舉辦人到) 同埋遊行路線問題 話鐘建平唔願意討論更改路線

咁可唔可以講到個準確糾察人數(尋日鐘接受訪問話有100個) 同埋 改改遊行路線 真係好似你上面嗰條路線其實有得諗 安全啲又大馬路

跪求元朗居民再入紙申請 plzzzzzzzz

就算照遊得 條路線有冇得改改 太奇怪啦 行左入去再行番出黎 有人(請睇家樂牌通心粉嘅post ) 提議係yoho mall 出發 入元朗行大馬路 遊到去朗平站 有冇得諗？！

光復香港！時代革命！

我去元朗去街 吹咩

Signed, 幫你再推
各位快D簽

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

而家發起人會再上訴
如果有其他人入紙最好
香港市民奉公守法呀嘛

多謝Share, Push

其實無喺不反對通知書下和平遊行，充其量係犯咗非法集會（唔係集結），案例判罰500蚊

有反對通知書就更加要去 警黑勾結咁明顯

即係可以去行街啦，咁我鍾意點行就點行、鍾意行到幾時就幾時架喇？

點解可以反對反黑遊行

有位咪拉一百萬人返差館囉
驚閪

遊行完就走
啲黑社會真係睬鳩你
仲點叫光復?

push

呢間大排檔幾鍾意食，西多士好正，淨係開到下晝

退一萬步，改喺Yoho商場遊行如何？

sad but true

佢地話發起人唔肯更改路線啦.....blablablabla
所以唔批, 再出埋反對通知書

會唔會告佢
Btw有冇得上訴

已經反對左
可以去社交
去元朗結交新朋友

我中意自己一個行

發起人話會上訴
但好似上次民陣咁, 上訴完個結果有目共睹

謝巴打

根據《公安條例》第14條列明，如警務處長沒有在條例所指明的時限內，即遊行開始時間前48小時前發出、張貼或發布反對遊行通知，即當作警務處長已發出不反對公眾遊行通知

大家咁唔感受到恐怖嘅氣氛蔓延得好犀利 政府反對727遊行通知書已經出咗嚟，但係好多人都選擇照去，我都一樣。但係面對嘅後果將會比過去嘅遊行好嚴重，因為政府同埋黑警真係可能唔係煙霧彈橡膠子彈咁簡單！我想講嘅就係大家唔好俾腐敗嘅政權推到任何民主自由，我哋一齊團結共創佳績！香港人加油！

佢就係想你怕

反黑

想帶腳架去影日落

機場726要人
唔好俾人洗走個熱門！

聽日！726！機場接機大堂有集會！！！

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

7月26機場集會

怕 從來未怕，性命隨時可以犧牲！

警黑一齊恐襲

公然一巴車落狗到，勇

不過應該真係會比人清算得好撚慘多謝鐘健平

少你老母

唔行馬路 行行人路啦，迫爆兩邊路，當行街，去廣場涼冷氣，震興經濟。

Push

齊上齊落

佢直播都有講 完全無信心上訴成功

又係觀瑪仔

好到底麵家

網址:
地址: 元朗阜財街67號地舖
電話: 24762495

細個成日食

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727，一定出，絕不向黑社會低頭！

727元朗 tg：

727參觀元朗tg討論 快啲入嚟傾下元朗有咩好食啦！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

[緊急突發] twitter文宣要人！水軍屈元朗恐襲係示威者做！

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

參加

唔夠一個星期前申請嘅遊行
24小時前反對就得

強烈建議大家一蚊都唔好喺元朗用，唔好有機會益咗可能有黑社會資金嘅店鋪

一齊喺元朗宣道
Sign Hallelujah to the lord

多謝巴打資訊

文宣出動

Wfc

聽日仲有7警上訴結果 如果上訴得席又助攻

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

順便將元朗站變連儂站有冇得諗？可能可以吸引啲唔敢出去嘅和理非出去

和理非啲group 全部話唔敢去

其實唔喺元朗搞
應該多人去好多

究竟11:00定15:30

btw, 茶果推介邊檔?

照去

就算佢反對

我地更加要入去

今次目標係反警黑合作

警察反對我地 我地就唔入去？

唔洗用咩購物食野做理由

打正旗號 反對警黑合作